由得緬甸死啦 個班鬼黎

都唔明香港人咁多事做咩

緬甸關我撚事

岩牙
好𨶙偽善-.-

緬甸你地聽住..

自己都未搞掂自己

香港人係咁撚無聊

又係你

你識嗰班鬼？

樓主喺cc toy開po啦
鬧醒班憤青